[
    {
        "randomId": 92
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gaturutse ikuzimu gashyushye",
            "option_1": "Ingata mu ruhira",
            "option_2": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_3": "Akana n'insina",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Akana n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabikire ubwiza bwako",
            "option_1": "Agacurama",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama arusha nyoko ibikinga",
            "option_1": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "option_2": "Uruhiza",
            "option_3": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_4": "Umugunguzi",
            "correct_answer": "Uruhiza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mahuhu hakurya",
            "option_1": "Intobo",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Inzu irimo ubusa",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Inzu irimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Urarenga mpinguka",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_3": "Umusaza n'umwana",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Umusaza n'umwana"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kashira amanga karakanyagwa",
            "option_1": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_2": "Intorezo",
            "option_3": "Ubwato",
            "option_4": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "correct_answer": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rwamacugi iracugita nyoko",
            "option_1": "Inda mu nkanda",
            "option_2": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Inda mu nkanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kiremankwashi cya Nkwakuzi nkubita icyara ngukubite ikindi nyabusa we",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Urubumbiro; itongo",
            "option_4": "Akazi mu nzira",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Waterera Sebaya ntiwayiheza",
            "option_1": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_2": "Umurizo w'ihene",
            "option_3": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Umurizo w'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hepfo nyagakambwe na nyagakecuru barapfumbatanye",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_4": "Ifuni",
            "correct_answer": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi"
        }
    }
]